工作撚復仇記！

你地班友wfh 靜係ZM, 唔撚洗WORK 丫？
一野比番曬你！